得中五/中六學歷既巴打絲打返緊咩工?

得中五學歷,想轉行但係唔知做咩好

侍應仔

做緊地盤搵得萬零蚊

月入ok嘛?

做雞啦

男仔,樣唔得無生意

安全佬好似就爆煲
btw,多謝巴打意見

中五here
做緊政府合約個啲
hea 夠啦, 唔想再做, 同埋人工好唔夠用
巴打有咩方向想行

就係無哂方向

保安

我有d想去做飲食
人工高好多又有津貼, 但時間長又收夜
而家返懶左個人唔知應唔應付到

冇架啦成世玩完

巴打幾歲,唔試下其他工先?

飲食真係唔好,又辛苦又要輪班,人工又唔高

我家姐中五畢業 做文員 做左7年

仲要無哂私人時間

我係女都做文員算,最弊我係仔

去進修啦

但而家份工都唔夠洗.
又無學歷

有諗過,不過都要諗到做邊行先

巴打幾大先?
文員都唔係好好
我就係中五/中六學歷
做緊文員, 做左6定7年
係叫做返一至五同朝9晚6囉
但而家人工先13k

我都係想轉但唔知轉咩好?

紀律部隊囉

已經26喇,仲未有方向
做左幾年地盤得萬零蚊,想轉行

幫老豆計數 月入30k 銀行假期

做邊範得萬零蚊

政府工真係最後先考慮,因為入左去就唔會想走返出黎

邊一行

平水

做左幾年文員，想轉
因為真係太垃圾，有時俾人問返咩工都唔好意思答佢做文員

酒樓

失左業幾個月

除非你做文員做到好高人工,如果唔係男仔做文員真係浪費時間

父幹

都仲細我3年...
政府工? 有無報郵差?
起碼穩定D?

btw...地盤得萬零蚊咁少ja ma?

yes

政府工最後先考慮,因為入左去就唔想出返黎
想試下其他行業先
我個工種係得萬零蚊架咋而家都係15,16k

地盤宜家都難撈，其實做飲食都唔錯，
唔好賭，公司包食飯，工作時間長＝無娛樂＝無地方洗錢，如果可以行路返再跟屋企住俾5千家用，15K人工可以儲到10K一個月

咁你都要諗下起私人市場到底最盡搵到幾多錢
當然啦 你想見識下其他野既話咁緊係唔緊要啦
但講人工既話 紀律部隊真係低學歷既不二之選
同埋就算你走去考, 到未必實請你
而家咁多人爭, 我建議你照考著先
到時請先再決定

地盤堅難撈呀,因為好多工程都水尾,個d盤起左貨又一大班人出黎爭,工程又唔多,邊養到咁多人,所以索性轉行算

你邊間做？？改行做力架啦（ 吊索工）最少1200一日，仲有簡反大判黎做， 新昌新輝 禮頓金門法國佬 協興協盛

有冇諗過行船 我有

想返工自由，咪自己揸車搵食囉
我有個fd係咁，月入唔錯

利申：做飲食

中國佬如果轉工都係地盤工既話我寧願做返自己本身個行,因為個path好啲不過我係打算唔做地盤

巴打都講得岩既,考住先都得
低學歷真係無乜選擇

一係自已揸Van仔搵食做運輸，一係做飲食行業，其他咩印刷，機械，電子如果無十年八年經驗人工低都你驚
利申 本來地盤佬，宜家入左政府

技工學徒

無呀要出遠門咁耐

巴打飲食月入如何

薩莉亞最初级都13500一個月啦

做左幾年，得22k,叫做收入穩定
包食囉

巴打做咩政府工

基本上白紙一張都15k啦，13500傻仔先會做

睇我個名仲唔明？？
政府得一個部門專科做水喉

明哂

廚房定樓面

師兄係咪做廚房？？

係呀

西環寫字樓

你無專工牌？一去就做雜工？

有專工,不過唔想做地盤了

中五做到咩文職

咁細個做保安既巴打

香港某大鐵路公司員工
不過不失 搵野讀睇下有沒得升

政府果d會請中五？
因為我都搵緊工，中六學歷
都想搵政府文職，但驚我學歷唔夠
人工點樣？大概幾多？

岩呀巴打
做政府某工程署
我中四入去做學師
由低做起，雖然未轉到做長工
但年年都跟公務員加薪，又包埋你讀書
入面又算Hea，我覺得算係咁

做倉

中三收皮

惰性重

13k 有雙糧bonus 朝9晚6 5天 銀行假
支那公司 食飯津貼

釘板 札鐵大把前途

政府，CA

要中四

求磨牙

正到 仲有無位

地盤，60k

做咩類型餐廳幾年有咁高人工？

都係一間啫
做咩職位

中五加毅進，一畢業出黎考左好多年政府工， 終於畀我搵到份max 11point的政府工

屋企大把貨5年唔洗做

掂啦有2手技能

誠到搵

見得多自然有一兩份中標架啦

釘板紮鐵?

唔識人既話而家無乜工開

學歷唔夠做政府工真係最好選擇

有冇巴打做水喉匠 有冇詳情

有冇telegram group開黎圍爐
失業左個幾月 今年好難搵工

利申 中五

男仔讀唔到書 最搵錢係做地盤

正,我都想做

之前返咩工

都係文員咋
做過兩年cs 好難頂

做2手錶

做左幾年文員 目標係公務員 之前考左幾份政府工都等緊消息
宜家讀緊毅進 如果讀完果幾份工都冇下文會讀埋hd

呢樣真 好彩我建造業學鬥木 實習派咗去釘板 跟大公司做嘢 hea吓做吓 閪冧晒啲嘢都有16-20k 白紙

邊方面磨牙？

我做平水測量 初入行都18-20k啦

係咪即係墨斗？有咁高㗎咩

政府ACO,
中五學歷

我爸個大陸閪老婆都返緊地盤八百蚊一日喎 你做咩地盤得萬零

留名，地產AA

做狗

dse 制個班讀到中五 其實當唔當係中五程度？定當會考制中三

話想做水喉果班怕唔怕污糟先 先唔講你有冇力 怕唔怕掂到尿

屎尿都唔怕掂
平時係做啲咩？力水方面我真係冇咩

係連登做緊吹水大賽選手

做政府工

俾心機啦 我都考左三年先入到

飲食 16K 行路返工

巴打考到咩？

行街sales 萬五 5天工作

賣咩？

寵物supplement

唔錯 萬5 係啱啱做定累積左一段時間客底

呢兩年開始乜政府工都報報 暫時有四份工去到final interview 但暫時全部都未有消息

中六加毅進學歷表示迷茫

中七 做緊Customer Service
大約20k

想做hea工唔想再返飲食 有無路數

咩野cs 20k?

去進修下

名店CS
呢份之前返左4年sales拎經驗

渣校巴

完全估唔到會做左呢行

本身做文職做到個人頹晒，覺得日日坐係office好鬼悶。無無聊趁有時間走左去考大巴牌，考完又無啦啦有人介紹去渣校巴

做文職真係好撚磨滅意志,做2,3年唔走就成世唔洗走

係 日日都係做果堆野
坐足成日 坐到腰痛
雖然話人事問題邊到都會有
但office特別多是非

識人就有架啦..我果度請白紙都18-20k啦..熟手25k

入職頭三個月萬3
本身中五畢業一直做寵物店，
有個客開個offer叫我過去幫佢

係 不過我連測量野都要做埋

廚房佬

金融才俊

做過電訊CS，而家係sales, 但無乜自信都係做唔黎，我都R緊頭可以點好

紀律部隊

我足足忍左7年

頭一年日日唔知自己做緊乜，個老細又仆街，日日比佢折磨到試過想自殺。本身諗住忍一年就算，唔夠一年間公司賣左盤人工福利好左，做做下做左7年

但呢刻回想果7年我都係唔知自己係道做緊乜，浪費左7年青春原來得個桔，除左英文叫做好左少少

茶記依家好多呢個價位啦

講左同自爆無分別 但一定唔係閪位

不如講下你見咩職位 睇下我幫唔幫到你

郵差 文書助理 海關關員
郵差上年肥左 另外果兩份今年見左等消息

可唔可以講下點解肥

第幾年？

司機+跟車
20k左右

是咪要考左啲咩牌先

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

會留意下

人工如何
我都有諗過去揸車算,有張雪左4年既1,2牌

做緊設計師

白紙都咁高？番邊到

中五都做到設計師

van仔?

前景好唔好?眼鏡呢行真係比較冷門

平水地盤門口揸水喉個阿姐都高人工過我

後天自我進修

仲請唔請人

一路做一路讀書 讀完書就有個技工牌同等同5條2嘅學歷

第三年，依個月畢業
之前讀左1年VTC full-time
讀果時每個月已經有二千幾津貼
讀完一年佢會幫你搵公司，公司有大有細
大既例如某工程署，某鐵路公司同中電
多數大公司之後果三年會包埋你半工讀DVE
但學師果時人工得9k左右，但都會每年加
滿左師做普通技工就15k左右，自己再慢慢爬
讀唔成書黎講算係咁啦

至於A牌就滿師後一年就有
因爲要儲夠4年相關工作經驗公司先俾到牌你

大學生入黎笑下

溫書溫左啲咩呀 有無溫處境題？處境題我覺得最撚重要
個陣我溫書連部門有咩交通工具既種類 幻想埋自己真係做緊份工會有咩事發生會點做 每個位應該有份守則 類似警察個份咁 唔好俾佢問到怯係啲答案入面講埋自己會有未來發展 佢叫你講三個優點既 你準備四個 一間佢問你仲有無都可以答到佢
不過長遠黎計紀律部隊唔係咁好做 55歲退休少10年福利 我個部門都有唔少人係紀律部隊轉過黎
做aco好呀 我都考唔到 不過如果做著啲閪部門你就仆街

同埋有咩工咩學歷就交 就算二級工人都交
如果你想要公屋既 二級工人個條隊排快好撚多

得毅進 完

即是我想向呢方面發展 就係要入ive先？
利申讀到毅進

馬會ceo

考車牌 做運輸

公務員

底薪萬1，做埋order 雞半左右
為左逃離文職監獄冇乜所謂，做住先唔打算做得長 渣校巴勝在實際工作時間唔長又跟學校假期開工

準備考貨櫃車牌，考到就睇下去唔去幫個fd手，人工高校巴好多但就辛苦好多

路過

我都係中五岩岩夠分升中七，升唔到大學讀hd, 之後再上大學, 做一排野再讀埋個master, 得出結論係香港老細一定睇學歷，如果巴打後生又有少少時間，pt 讀下書點都有用

咁多巴打加油

有諗過進修，但叫我上堂溫書考試就不如殺左我算

所以都係放棄

考紀律部隊啦
你以為一定請你？

中二廚房狗 24k

我記得讀到毅進都有另一條路行
直接in入去做4年制學師
學師期間要半工讀完成HD
HD會有資助，滿左師就做科文
不過滿師時就睇表現請番
即是有機會唔請

隱青

我記得科文就21k左右

電工條路唔錯，不過要做地盤先人工高

全職賭徒?

我都知唔一定一考就入到

犀利巴打讀咩科

唔錯丫

樓主唔好諗咁多，讀到書的話一q早讀咗啦。
依家做廚房大佬，人工分分鐘高過啲大學生 出嚟做十年嘢。
幾年做地盤都1200一日，見個市開始淡咪入政府做囉。
利申 中五會考零分

都岩既,想當年一坐低聽書就眼訓,所以先決定唔讀書出黎做野
已經考慮緊考入政府做

想問做西餅前景如何 西廚好似好辛苦
sd 過幾份 餅房都無請 白紙係咪好難入行

人生贏家

但我睇政府網唔覺有請人 要從咩途徑

Hi 師兄

留名

唔知係巴定絲，
巴的話你攪唔攪gay?
絲的話我可唔可以溝你?

學歷毅進 93年 出黎做左3-4年野
依家開始覺得差唔多係時候搵定一行 但仲未有方向
其實我都係想搵5日 9-6 12-13k
但發覺係好難
咁多巴打有無推薦下

去做黑警

同樣93年
做緊文職
返5日 計晒花紅 雙糧 逗緊15-16K
但比條女話爛泥扶唔上壁

到底是點搵的 定又係人介紹

不了 都仲有小小良知

做緊sales 其實唔想做呢行 之前平均都有13-14k
依家轉左公司仲少人工左 好想轉行 又唔知轉咩可以搵多少少

巴打sales 易唔易入行
呢排諗緊轉乜好

我做d垃圾retail sales咋 基本上正常人就請 但入到去捱唔捱到就另一回事

我依家呢份office工黎
但眼見公司唔再係上面設廠
同埋整體上業績都下降緊

dse 畢業
immd散仔

入境助理?

隱青
不過有keep住番pt

做左四年, 運輸業 , 終於掂到2字頭

ACO頂Point幾多？？

21歲中六加ive fd，而家做緊地盤 日日神早起身返工

加油，地盤做到幾年一定有出頭

我見入境長期請人 但係咪即係做出入境坐係到個啲 感覺好悶..

做理財策劃

講真夠用 ？定唔洗比家用
我就覺得襯後生去多啲旅行好啲
利申日本控 上個月去完第一次返唔到轉頭

真心尊敬同佩服 巴打加油

直頭悶到痴線 同人傾下計都唔得

毅進仔?入政府
中學畢業?入政府
hd/asso畢業?入政府
degree?入政府
master?入政府

所以我先唔考慮 應該連手機都無得禁下

做緊無印

做零售人工如何

關口吸印仔果d好似已經係高級入境助理
如果去搞證件果d櫃位直頭係主住黎

咁低級果d係做咩

me都想知

酒店fo

先考個車牌先

好早招人架，我果時大約記得係1至3月左右寄CV
4至5月in你，6至7月通知你得唔得
8月左右入職

Pt $45/hr

做緊廚房
揾13k

23有HD 做左兩年野
聽日考IA
九月開學再讀vtc博入mtr

酒吧

廚房

就考關員黎講 好多官網既知識都溫左 處境題都自己擬定左十幾題 我已經搵埋退左休既人幫手draft處境題 當中考果日有貼中到 我亦都答到 但就係冇消息 自問考關員出左200%努力 優缺點佢又冇問
巴打你資訊outdate左 宜家discipline做到60歲先退休 有得揀我都唔想做 但鬼叫自己冇學歷 佢人工算高 又有宿舍
我唔係考aco 我係考ca呀 俾我碌到入去我會再進修考過第二個位

我最近連二級工人都殺 入唔到政府我唔心息

做緊cedd丈量員

廣告，交稅交差唔多一皮

難唔難入

廣告設計?

係60咩 sor
我個份去到65歲
不過考完得唔得你其實feel到 有溫書有信心就平常心啦

地盤

影相佬

廚房佬 低學歷

中五絲
政府工,19位黎
不過好彩入左個無乜野做既單位

中五絲，畢業同一間公司十年文職到而家

等佢開飯真係死得人

入到政府應該都算好 掛

offer個啲好好？
利申我是個boy 開始覺得做文員係唔多啱
但我又想返啲office hour又可以柒下打機既工

搵到食 ？

都好佩服廚房既人 日日做勁耐

管制站坐guard位

連登都幾多廚房佬

聽到同位唔同單位班人做到叫曬救命

其實真係小左d...不過香港地搵錢真係唔易。。。i know that feel

自家宅警備員
即係廢青

仲要呢個價位

仲諗住入左政府就輕輕鬆鬆

睇部門架 唔係個個都荀位
咩社福署個啲未唔係荀位囉

聽講勞記啲位 都係豬頭骨

唉搵份啱心水既工真係人生目標黎

Ching係度撞到你

入境幾錢人工？

咩位呀
求解答

同係正苦工 say hi

入境助理19k

我睇唔透 貼中既其中一題係佢問我如果請左我既想係邊個部門做 個前輩話佢咁問得多數有機 但宜家等左半年乜消息都冇
我估巴打你一係康文一係漁記

緊係唔係啦 政府有好多部門架 有好多荀位

Shipping clerk
星期一至五 9-6 無ot
雙糧 bonus 車津 12k
準備quit

巴打諗住轉咩

Sales

但邊類sales

A咩O

me覺得巴打依家份工唔錯啊
做咩想轉sales?想搵多啲 ？

末代會考 絲
濕尻助理
扣埋老強得9500
做左幾年野竟然愈轉愈低

真心一問咁多位，

而家做緊半公營既OA, 人工得11.8K
冇乜好,冇前途, 叫做穩陣同冇咩野做

過幾日會去試一份工, 做水手(私人果d),
完全唔同行業,唔係我認知範圍 , 我自己都冇乜出過海
但人工ok, 辛唔辛苦唔知,但如果CONFIRM 應該16K UP,
會唔會轉 ??

利申:毅進仔, 29..其實好想考救護同CSD, 但仲要D時間操, 驚太老

維修員
全男冇女，睇黎想出pool都難

保險囉
努力幾多收入幾多
最緊要唔好呃人要對得住良心

[/quote]

OA仲有無POINT昇？定係FIX左，FIX左就不如轉工算啦，
廚房都15K起
如果錢方面唔急需，可以試下唔同工種
救護過廿八都幾難考到
CSD就好啲

名牌sales
Office份工感覺前途同錢途都麻麻地
同埋太hea 每日得3-4個鐘係做野 搞到成個人好懶

扮工是最爽的吧

政府扮工中

這些機會

趁後生又想離開香港既去日本讀專門學校
係個邊做野好過啦

巴打見水手？

唔識日文 其實有啲想試

去日本讀語言學校
再讀專門學校
再做野

請唔請part time 水手

可以直頭係個邊先讀日文咁好

中六畢業
係日本讀緊書
依家做緊PT間公司話諗方法整個簽證留我係度

比錢讀語言學校就得啦
好似D人去韓國學韓文一樣

巴打幾大??
係日文做緊咩?
我都諗緊去唔去日本

22
讀日文

我諗住過多幾年先去讀日本再讀專門學校
巴打會唔會讀埋專門學校??
返緊咩工?
同埋個邊專門學校多唔多行業讀? 出路廣唔廣?

留名學野

睇咁多離哂地嘅post
都係呢到最貼地

俾我一定轉水手，16K點都好過11.8K掛
你想繼續鳩HEA定係唔甘心想搵其他機會發展呢

請問巴打
大巴牌難唔難考？
小弟1，2牌 2年無渣過車
我都算半個文職
坐左8年又讀埋HD
就30 想轉行渣車搵食
我見大巴牌包埋小巴

有fd中六學歷做樓上燕窩
兩皮幾野一個月

應該唔會讀專門學校
專門學校好貴 有錢我都想讀
做緊韓資文職
多行業 你想讀咩都有 仲可以讀到好專
出路我感覺上 你做到野，日本人會賞識你
可以係香港讀左啲簡單既日文先
我50音都唔識就過黎 都幾辛苦下

巴打 想問份工係主要用英文定日文?
有機會都想出走離開香港

中六畢業 佢地都請？
會唔會話無讀香港既hd 大學 日本既專門學校就唔請長工
好似香港咁用學歷睇人
巴打係咪邊讀日文邊返pt？
辛唔辛苦啊巴打 一個人係個邊
我仲諗緊去日本定韓國
但日本好似易有長工做
但又怕唔讀專門學校會搵唔到長工

23歲中六學歷，做左3年釘板，暫時我諗真係做多一兩年宜家工程越黎越少，成日返幾日休幾日，遲下釘板可能得返鋁模唔需要用到釘板，諗緊好唔好讀一年毅進考消防，體能冇咩大問題，做過地盤都有返咁上下，但讀返書應該要好大決心，之前平均一個月35k，揾錢係快但唔係長遠
所以都好苦惱

機場大把工

起薪低同要shift, 靠OT搵錢

做左3年釘板儲落唔少啦
慢慢諗都未遲,而家先23歲

有諗過返機場工,不過shift

咁日本做野主要睇你做唔做到野（我覺得）
中六畢業都請 係睇日本政府簽唔簽證比我
長遠黎計 大家都係要進修好啲

用日文
中六畢業想英文有幾好 日文好過英文
同埋因為間公司好大 香港都有分公司
所以我會同香港果邊聯絡

日本易有長工 但OT o到你仆街
我pt 但今個月搵左差唔多萬幾蚊hkd
日日做到好晏 朝早返學 下午返工 晚上先收工
收工果時仲要好多人都未走

感覺做sales好似仲爽過做office
啲鋪頭開11/12點 8-9點就關門

有手有腳都請

其實依加好多非專科畢業都係做緊同你地差唔多野

唔介意賣血返shift 其實都叫可以試

有無巴絲做門市電訊sales?

巴打你個陣點搵呢份pt 有人介紹定自己拍門in
反正之前香港返個份都ot都癲

巴打應該係去讀日文 之後諗住返下pt
巴打好好彩搵到間好公司

巴打間韓資公司係咪Hyundai

雜貨鋪打莊

我果時都算有人介紹
但果時我日文仲好差
所以好努力做野 咁人地都睇到我雖然日文差
但唔會hea 做到野

唔係

身邊fd個個又社工又教書又護士又會計
個個2,3萬人工,自己做左幾年先得14k

90撚
做緊TSS
𢭃緊14k

on9一問 日文差 但你做啲野睇唔睇得明 ？
定係有漢化版

點解人地可以搵到目標 搵到寄託一世既工

做啲野都好簡單
入下單 做下啲Admin acc野
冇漢化版
係初初個日本人教我果時
做又未做過 聽日文又一舊雲 要勁專心聽
第一日做錯哂好彩人地唔介意
第2日即刻上左手 聽唔明唔識做又唔敢問
咪自己用個腦諗下點做
仲有其實做啲野 點解要咁做 有解釋過但我唔明點解
做左好耐都唔明點解要咁做 只係交到貨比佢
冇錯到 扮識聽算 出黎做野係咁架喇

認真post,
香港地宜家非專科畢業都幾難上位，
香港地價又高，唔似外國是但打份hea工又話搬出去住。
走去攪初創就死十次都唔知，又係死係地價同市場。
唔講外國講大陸，深上廣北大城市搵唔到錢，都仲有幾百個二三線城市俾你慢慢去闖。 香港玩國際視野衝出世界？？講就容易，做就xx。

中五仔 做緊物管

物業主任?

流失大到係人都請

但為左賺多d真係搵命博

小六學歷 賣緊包

機場真係太遠 利申住新界區

輕輕一推

thx巴打詳細分享
搭單問下其實做sales會唔會輕鬆啲個邊
去親旅行啲鋪開11/12點 收8/9點

屌，今日好撚魚皮
我中六畢業英文拎u，今日公司有個鬼佬客入黎
個同事呀姐命令我去對付個客，問個客搵邊位
仲有問佢公司名之類，勁多野要問佢
搞到我柒柒地，好在我用好簡單既英文對答

有次見工比人用英文問我啲冇事先準備既野
比佢問到口啞啞 好自卑

佢用英文問你d咩？
你見咩職位？

而家讀返書
之前中6畢業
做咗2年裝修
走嗰陣20k，返6日

教緊波

中五既朋友，呢排想搵d野進修
就算會考有15分仲差過0分毅進
想報野讀或政府工都唔得

有無人諗住瞓翻晚毅進或自修生報dse

有相關疑問既可tg我
tg:derekwithpet

有d住太遠會唔請

翻2份好pt其實等於一份無學歷文職長工或仲多d,而且時間仲短d...

身邊咩fd影響都幾大下
如果身邊個個同你一樣搵一萬幾千，可能冇咁sad，因為大家差唔多
但個個高薪厚職既時候，就會發覺自己係最廢果個

有無介紹下

有日文底過唔過日本發展好

btw，resign左仲未搵到工

做過PCCW機樓
依家轉左做Sony維修部
利申：中五未畢業

之前賣左兩年鞋，唔想再做sales想轉行，而家差唔多冇野做一年，我唔想行返回頭路賣鞋呀

同行

我明 我之前都做過年幾sales 之後去左做office hour既工
而家無野撈幾個月 再搵唔到野做可能又想回塘做返sales

政府工留名

好想入政府

做緊診所助理 想轉工又唔知轉咩好

診所助理係咪普遍都人工低
我其實都想做依啲

麻麻啦 10k
但佢供我讀到HD
夠我一年去三次旅行就得

我都係 賣鞋sales 無做幾個月
而家 in 過幾份文職都無請
又25歲 唔想返去賣鞋

老救🏊🏻

Ls

嘩巴打我同你好似 又係BSE HD 又係做冷氣維修 又係晚上返多份外賣

我都係細你一年巴打 唉

sales 有咩推介 假多dor人工高d都ok

我見屋企附近請緊$7000/月左右
真係岩岩好最低工資 仲要落場

地盤?

做緊水手

bse hd已經好堅
我sem1 gpa1都冇已quit

哇屌

大力水手食波菜

大家揾幾多有冇平均14k

巴打 而家搵緊咩工

Agger 想要低學歷圍爐區

其實就想搵文職 但搵到好迷

no la,非理科底讀得好辛苦
已轉科

其實如果唔怕屎屎尿尿嘅話 讀番個course去醫院做hca都幾好 人工唔錯

@chikit56

開翻個tg低學歷圍爐區好冇？？？

開！

推

巴絲們可以入group傾
或者呢度繼續傾

人工好低唔敢識女仔
有冇人同我一樣

量地官

不過係絲打

13.5都痛苦咩 你其他offer好差？

我失左3個月
得一個offer

中三做緊金融
一個月35k底，佣另計

名店Sales 16k-20k
工時每日11個鐘

我考慮緊轉D可以坐既

做過Sales飲食企好耐，腳好痛，驚做得耐會靜脈曲張之類

招集所有低學歷嘅巴絲

朋友做playgroup老師 萬4-6一個月
佢由助教升上去 依家先讀緊毅進

點先做到

一年表示唔好你幾多,得pt吊命
西工就有offer 只求返5-5.5days啫
已經唔想再reject

巴打中6？

讀咗個垃圾hd 成行人工都好低
想轉行 都係得文員 sales 顧客服務呢d

HD咩科

sport

pass左sem1

又返工

返百貨公司sales 12.5k
一個月7日假

23歲 中六畢業月入8-10萬 屋企人打本比我做生意

咩生意？？？

會考0分
諗住進修 應該讀咩好
苦惱
諗住考個iccl旁身

我一直都以為自己好差
點知原來好多都差唔多...
我自己dse 3分, 賺萬6 每月200小時工作.
但覺得人生玩完,可能一世都做死呢份工

做緊邊行？

係狗會做緊D打雜位

低學歷做乜都低人工
低人工都算 仲要冇野學到 係浪費時間

咪即喺要去死

入馬場做定投注站做?

就快諗爆頭 都諗唔到想做啲咩
想搵啲工有野學 又唔低人工 offer好既
根本就好難

我都想考入境，但有色弱做唔到

地盤 二萬蚊個月

識個fd讀完中五出左黎做左兩年地盤，然後儲左筆錢自己走左去中東唔知邊撚到搞咩燕窩生意，仲好似搞到風生水起，而我讀完大學仲on99咁搵緊工

讀大學入嚟 攞景定贈慶？

某寵物店 16000

大撚把野做 緊係唔係淨係得坐係度個啲啦

有無巴打有興趣 做bank back office
咁唔啱dpt請緊兩位同事
星期一至五 朝9晚6
負責文件野多
11k左右

有意 tel kc 1611

邊到返工先

九龍區 巴打有興趣可以tel 傾傾

有興趣 tg pi3991

中五係依家真係同剛剛出嚟做野既中三程度差唔多。
我都想進修呀 那有錢